全力支持郭嘉諾坐正

有係現場睇既巴打都應該見到佢真係好熱血 直頭高普加施蒙尼合體 永續郭嘉諾

屌你老母又玩埋d乜撚野煽動呀？

香港修夫基 （青訓轉正，熟悉年輕球員，球員肯為佢賣命）
香港高普 （夠熱血，上屆省港盃開始，港隊一到佢手，明顯踢法進取，主動壓迫）

撐